我決定

為愛而活
為愛而勇敢

注定失敗

關我撚事

屌你時事台呀